你可能知道他是弥赛亚，上帝的儿子，上帝的先知，或者是一个开明和无私的激进分子，他藐视当时的压迫强权，捍卫穷人和边缘人的权利和尊严。 我们自担风险嘲笑“耶稣枪宝宝”平台|瓦贾哈特·阿里| 2022年2月28日|每日野兽 
 耶稣祈求上帝让他完成弥赛亚的角色，突然发现自己回到了十字架上，在那里他为人类的罪而死。 绿衣骑士是光荣的，但有点莫名其妙。 让我们解开它。 艾丽莎·威尔金森2021年7月30日|Vox 
 在排长队领取免费门票后，在肯尼迪中心演唱亨德尔的《弥赛亚》。 华盛顿特区今日新闻:华盛顿特区、马里兰州和弗吉尼亚州周四头条新闻|戴娜·赫奇佩思、泰迪·阿曼巴| 2020年12月10日|华盛顿邮报 
 他只是另一个想成为弥赛亚的人最后却得罪了当局。 所谓的“圣经学者”说耶稣是一个虚构的神话 
 你要么是受虐狂，要么是极度的弥赛亚情结。 奥巴马似乎真的很期待他总统任期的结束|Dean Obeidallah | 2013年12月2日|DAILY BEAST 
 这就是我们美国人能不能把他当真，把他当成一个未来的政治救世主的关键。 拉塞尔·布兰德:不是救世主詹姆斯·普洛斯2013年10月28日每日野兽 
 法耶兹绝不被大众所轻视，但他也不被西方视为救世主般的人物。 巴勒斯坦“法耶德主义”的终结|Khaled Elgindy | 2013年4月22日|DAILY BEAST 
 他是一个非悲剧性的、结局圆满的美国基督:一半是弥赛亚，一半是圣诞老人。 血卖吗? 里根的异教徒崇拜|李·西格尔| 2012年5月26日|每日野兽 
 他们复辟以后，必承认弥赛亚在上帝的右边，在一切事上都是他们的主。 契约条例|约翰·坎宁安 
 在他出生后的第八天，这个纯洁的孩子受了割礼，因为他是犹太人，也是预言中的弥赛亚。 女性圣经传记，卷二|弗朗西斯·奥古斯都·考克斯 
 他们的首领走了出去，想看一眼这位著名的牧师，许多人把他誉为期待已久的弥赛亚。 炉石|塞缪尔·奥斯古德 
 也许可以这样说，甚至没有几个国家听说过应许的弥赛亚，更没有几个国家希望他到来。 耶稣弥赛亚; 或者，旧约预言应验在新约圣经|(一位女士)无名氏 
 这些关于弥赛亚王子的预言特别引人注目。 耶稣弥赛亚; 或者，旧约预言应验在新约圣经|(一位女士)无名氏